# création de la page d'acceuil 

## contenue de la page : 

1. titre "**portfolio**"  
    (page d'acceuil = présentation)

2. sommaire vers les différentes partie  
    (present partout) 4 partie différente : 


+ présentation
    - descrition objectifs
        (Bonjour je suis cloé SIROL; bienvenue sur mon portfolio)

+ compétences  
    - liste des languages appris (CSS , HTML , GIT)
    - liste des languages qui seront appris durant la formation ( wordpress , dev serveur , JS , MY SQL , PHP , synfony , angular)

+ créations  
    - lien si possible vers diférente création , sinon capture d'écran (projet collectif, page tri anime )

+ contact 
   - mail , tel  
   - message : si vous souhaiter me contacter je suis disponible par téléphone et par E-mail  